應唔應該私了送嘉頓雜餅嘅親戚

上年嗰罐都未食完

迫佢食晒先准走

最好送多d
買少d午餐肉

唔應該，佢係大恩人，而家時勢幫你儲糧。

五餅二魚

依個時勢分分鐘救你一命

好鬼cheap

好食WOR

好提議
即刻係佢前開，食剩叫佢打包

賓哥吃開屎？

屌你老尾我不之幾想收到
好耐無食過

捐去食物銀行都可能會比人打

真男人先會食

Pull

笑到仆街